如何教育身邊老野

邀請佢去唱聖詩